香城online 五行破狗聖物

得知火魔師 施放魔法都係為後排既人走甩 但看到效果不佳 經過多日既思考
用火魔法風險實在太高，而且玄學上火生土 對中共有利，而且一比狗搜到好麻煩，而且高風險低回報，魔法的維持時間太短，而且好易傷到自己友。

所以經我多日思考下發現，五行屬水的聖物非二手偈油莫屬

二手偈油 深黑色液體 五行上已經是屬水
而且可以通街車房都有供應 成本極低
施法有效時間極極極長 一定冼到仆晒街 而且一定要用化學泡沫或沙先可以清除

如果掉中面罩盾牌會造成短暫石化，所有攻擊性武器都揸唔到

如果在偈油上加木板 可做成滑板效應

所以大家識做啦 以上只係遊戲內容 真實世界切勿模仿

自推 1/10

自推 2/10

推

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

好似好正
邊度有得買

自推 9/10

車房 無限供應

自推 10/10

幫大師推！

Push
千祈唔好倒落地 好難清

有冇人玩過篤穿雞蛋放走蛋液 ?

pushhhh

用火無用的 重點是水！ 油！ 液體！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

如果係全合成會污染海洋。

吊 你左膠嚟ga 催淚彈唔會污染空氣？ 噴漆唔會破壞臭氧層？ 連儂牆唔會浪費紙張？ 用火唔會釋放二氧化碳？ 用下腦啦講野

幫樓主推佢老母

諗得過

推推

幫推

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

push

why not both

唔止謝sir，連er er er sir都……

同意

7月講到宜家都未用

幫手推！

堅諗得過，推

推不動

P 牌照推

試多個方法無壞

點可以推上熱門

推
樓主堅料

幫樓主推

用水

Tui!!!!!
樓主有料！

屌你老母 懶醒

命都無
仲做環保撚

推呀

推上熱門

大把換完廢油
車房都唔收又冇地方回收

幫樓主推推推

Pish

經一事，長一智，
開始多了一些高人出來教路了，各位智者，武林高手，國家正需要你們的時候，盡一分力作些貢獻呀！

妖，好野無人推

拿拿聲推多兩下

我信巴打

推斯巴post

醫學常識係瘋狗症嘅病人係非常忌水，唔信嘅話大家上網wiki下

好野keep 住推

pish

小心汽油會溶咗啲膠

求亞巴分析10.20

[風水救港] 1020局勢預測

[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

Pu

早幾日屎忽痕想攞D膠樽裝新偈油
點知行行下爆撚左個樽蓋
漏到成架車尾都係
抹到我仆街都重係油林林

推，好有用！

去玻璃樽回收箱大把野執啦

不要玩食物.jpg

Push